［認真討論］想問有冇財經演員，最好基金經理推薦？

我平時都有睇下書，想聽下人講。我最近有看黃國英同埋follow Catherine Wood.想問各位巴打，有冇推介？

睇乜鬼野吖，買TQQQ咪得

老母麵

See my name

沈大師

youtube大把

求名